單身交流區 5

無限歡迎單身巴絲可以係度深入了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

如果啱傾，你哋可以有下文。不過要小心保障自己個人私隱
特別係換相個part

留名

悶

悶又唔肯入谷

Welcome

點解悶？

🚬

個Po推得好快

係用左1-2日左右

其他星座po 都冇咁快

咩事成日叫我入

9up姐

巴打咩星座

尋晚都仲係3，咁快去到5

Welcome 巴

樓主你好

咁快推到5

佛系留名

留名取暖

我諗去到6就5開la

證明好多單身狗

咁快 5

點解

有谷？可pm

目測呢度多數男人

港女好受歡迎

大結局

我鍾意港男

隔離有個hehe post

有，要花時間搵

但係港女鍾意我

補link

白羊

白羊正，敢愛，大膽，好直接

仲有0n9 無腦 衰衝動

吳卓羲

呢個正。。。

啱啱睇完

咁索性男女都要哂

別怪他

未睇
劇透既話走先

Oh can you feel, our spaghetti

唱k難忘回憶

別再傷心對吧

重未等到尋晚個巴打
叫鬼滅xxx

笑撚死

可能出左pool

佢都不知幾想錫多幾下

幫你推到佢睇到

咪你囉

屌

佢d表情太豐富
Focus唔到

我受唔起

咁恭喜佢啦

算啦
無緣份

我都希望可以
廿到尾啦

你掂啦

想花少少心思
睇下有無時間做下啲無聊野
扮番青春

青春好快就冇

諗住做少少手作仔
但好怕多餘同老土

做番自己最charm

Yeah，整完我自己都會開心，希望見比既人都會笑

字都打錯哂，希望見到既人都會笑

傳說，開post者會出pool

係你啦

出到先算，訓先

一齊，good night

一齊瞓

嘔曬出嚟

今晚可能開到6

halo留名

繼續留名！

劉明

估唔到呢到咁多白羊

留左名

係囉

凍到係床開機做野算啦

交友app？

早

召喚打燈同反光板

早呀..幾時入群呀

我留在登中

吳卓羲全面進場

可能未得閒斬緊鬼姐

認同

我斬你

成班都比欣宜錫錫

這些機會不是我

巴打大不了中途轉基

過嚟比我斬啦，拜托🙏🏻

快啦 想死係你手上好耐

萬人斬

好似我咁

你死左我點算

天時地利人和 係差個東風

使唔使比件褸你

頂住

有咩適合喺office 做已經悶到玩打英文字遊戲

聽下歌
吃零食

有大project 跟緊果陣會忙同埋好早起身但係呢一年都無接到大野做，跟d細project 1-2個月就完，m底咁款咁覺得以前6點大西北去港島返工好充實

腦細日日唔返工，好放縱咁返6粒鐘就走

美麗小妹Lm

佢溝緊女

meme

A0 is okay

隊穿左幾條褲咁狼死

唯有認衰仔，第日返工見到同事仲要扮無野

樽領就生熱痱 你wfh?

做邊行? 呢一年陣係試過2星期wfh

boom絲同幸巴係度打情罵俏

隻喵幾靚

隻喵幾有性格

睇得出佢痴巴隻手
（喵公定喵乸？）

笑死

開到5啦

gay

Hi

入不到

Hi 好似見過你

好似轉左link

時間會沖淡

好似係

大家可以同我吹下水

係浪漫嘅季節

做唔翻普通fd?

做到，不過一時間唔知點面對

都係要等時間沖淡

隔離po

大媽要入？

求入
利申真絲打 求安慰

比TG我加你入？

荳荳果個po?

好多狗公

得返我係到圍爐,個個都走晒

去曬個group傾

大量狼狗

我係哈士k，簡我啦

差你呀大媽快啲比tg我地加你

我入左la尋日

頂我唔知

已加知la

咪係,都話會死谷

想要貓

我仲有係度 有追POST 架

仲有人會推Po既

等我又推下先

我又推

Boom絲

繼續推爆佢

假

得我

頂 咁到俾你發現無追POST 但我人一直都係度

你成日唔上水點打燈呀，黑晒啦

慢左啲喎

今日比較忙 ..... 都係睇完POST就算

講笑咋，呢個時勢有得忙算好啦

我完全唔想忙LOR..... 好多野做...

好過失業大佬

hi

實大把人報名

點解今日個 post 慢咗咁多

佢地似出晒pool

always here

幾時同我出街

之後改番個post名叫BoomBoom交流區。

大把

我欣賞你夠直接

我都係度

宜家快

我唔入

人呢？

你同佢出不如，我想係被兜

我都未

樓上有人報名

唔想中途轉gay

我樓上條友又移枱移凳

原來你巴

好 sad 點算好

咩事sad?

俾人覺得樣衰

幫緊你幫緊你

有棍絲

咁要執下啦

交換完相

快啲大變身去嚇佢一野

唔緊要啦食兩粒 panadol 早 d 瞓算

唔敢話好靚 但起碼正常樣先

冷靜小小，照下塊鏡，聽日去執執

聽朝仲要做黎生
執乜鬼，quit group 了

呢句認同

give you a hug

邊個生仔？
你quit左都係樣衰架，最實際去學下男神點執啦

你幫我執骨未

香港女多男少

其實係搞到無乜 mood
與其仲煩點執不如學黎生聽朝返工
心很累

Support u
Be yourself

邊個叫黎生呀？

地鐵站話訴求係返工果個呀

接受咗呢個事實好耐

每次發生呢種事都有加乘作用會諗返起之前識過嘅 N 個女仔即係繼續落去折磨就越大

真 就咁睇到都覺得Negative

所以唔想再煩人際關係問題了 不如揾多 d 錢算

我淨係會俾我自己頽 15 分鐘 就快過

差唔多夠鐘我提你

每次識到新嘅人就發覺自己捱過咗

咁我係時候潛水睇返房屋台

你抽中左？

點會但係睇完會落力 d 儲錢

執下樣先，同女女一齊努力

屌你老母真係學到野

咁聖誕正日個日點算

係呀，巴打

要明白有女好難得 體諒下
（雖然我唔打機

所以依家完全識唔到人
雖然我本身都係摺開

本身有上？

呀姐

冇， 都係會join 啲活動
依家成個毒L 咁

我入唔入得架

豬～

訓未

食完兩粒藥瞓唔着

聽歌易sleep d

咁食迷暈藥

依家上床，一齊啦～

我來了😂😂😂

滑雪有咩歌好聽？

老屎忽聽日先入tg

得番1個位

可以慢慢甩架姐

有得甩咩

有，我都係甩左冇耐

唔係新果班甩唔到咩

等時間證明一切

因為我friend都未甩到

冇左條Tg link

嘩咁快推到5

成班廢青 得我咁早起身

早晨

早晨接龍開始

早晨
你地點解可以咁遲訓 咁早起身

老人家瞓四五個鐘就夠
其實因為要返工

首先係活動台留tg ,就大把仔你揀
呢度好多你fans,一講boom豬就知邊個

morning

早睡早起身體好

冇早睡過

凌晨訓仲唔係晨咁早?

唔洗留tg都大把仔簡

玩文字遊戲

Morning

較早半個鐘鬧鐘，由佢係咁重響，半個鐘後起身偽黃仲搭緊鐵

新人留名

唔想玩手指，只好玩文字

咁醒法好痛苦

歡迎

早...天氣好凍

其實咁樣嗰半個鐘都唔係瞓緊
我逼自己一個鬧鐘就起到身
務求瞓得多啲

唔算啦 最痛苦係覺得自己半個鐘後醒唔到跟住飲兩啖咖啡先再瞓果半個鐘

拉長包皮保暖

做咩要飲啡再訓作賤自己

完全同意果半個鍾係浪費

黐線既然飲得咖啡不如索性起身啦

拉唔到啦...已經過短了...

咁。。。。植皮

早晨
返工中

飲啡已經變咗種無可奈何嘅享受

啡對我嚟講係生命之水

齋啡？

正解，有奶都得

我都係...朝早唔飲...個日無法生存

連登仔溝女
食咩麵
有無加辣
用咩淋浴露

我簡你

上山三人組集合

出黎做野之後由本身唔飲咖啡變到而家齋啡係日常

下個飲齋啡可以減肥

呢句正

我都覺得幾有用

我仲做緊人體實驗

真 不過頂唔順個胃 飲咗一年齋啡

巴練下社交舞
之後財源滾滾來

頂唔順，就轉飲其他

我會加奇亞籽落杯啡度

我間歇性飲檸茶

一車一車送上佢屋企

今晚夜唔夜

唔講住啦，我要返屋企，真係唔講住

笑死（玩食字

我係永久商品 一生不能夠退貨

boom boom絲冧死

好想有一個鍾意我嘅人

一定會有
相信自己巴

咖啡因要過半個鐘先有藥效 所以果半個鐘瞓完就會醒到

我企喺樓下截住啲車先

慢左

淨係沖咖啡嗰幾鐘都清醒左啦

等我推下post先

boom boom絲

尋晚邊個巴、絲話入TG gp?
留tg id 今晚加～

On 9 到呢

你tg id?

同你一樣 整返杯熱啡先

因為單身狗多到你唔信

如何脫單

冇架，綠份到就脫到

諗多左
又唔見我出左

Added

我都有呢種錯覺

你女喎

紅豆巴比唔比佢join